用左手定右手撻手指

左手：
右手：

唔知點解用左手撻到勁大聲但右手完全收皮

Same

Pish

why not both

左右都得 細個特登練過

兩隻手都得喎

兩隻都得，不過都係無撚用既

點練

右手好似無咁'啜' 撻唔到太大聲

我都係 細個得左手得
之後啪唔到右手都照用力死啪
慢慢就有聲
最後輕鬆練到右手啪到